近50名手足明日提堂

【#上庭聲援 - ９月２１日 星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院８樓１７庭
👩🏻‍⚖️潘敏琦法官
🕙10:00
👤陳(37) #不服刑罰上訴 (#0804將軍澳 不小心駕駛 拒捕;於8月24日被判處120小時社會服務令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕘09:00
👥余,賴,鍾,龔,陳,簡,莫,梁(18-42) #續審 (#0831銅鑼灣 暴動 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤麥(16) 🔥#判刑 (#1211旺角 導致交通遭受阻礙)
👤張(33)🛑已還押逾1個月 #答辯 (#20200806葵涌 縱火)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１４庭
👩🏻‍⚖️王詩麗裁判官
🕤09:30
👤胡(20) #審訊 (#0826深水埗 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 未能出示身份證)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕝14:30
👥陳,陳,林,劉,莫(16-26)🛑陳,陳已還押逾7個月 #提堂 (#20200204油麻地 #20200205油麻地 縱火 管有攻擊性武器)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭潤聰暫委裁判官
🕝14:30
👤張(66) #裁決 (#0707旺角 阻差辦公 襲警 在呼氣中的酒精濃度超過訂明限制下駕駛汽車)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓８庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👥鍾,胡(17-18) #審訊 (#1013深水埗 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(24) #續審 (#1021元朗 阻差辦公 拒捕 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃(23) #裁決 (#20200119大埔 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥關,李,劉,*,梁(14-39) #提堂 (#20200101銅鑼灣 5項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

🏛東 區 裁 判 法 院 ( 未 知 詳 情 )
🕝14:30
👥6名被告(22-54) #新案件 (#20200101銅鑼灣 非法集結 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤甄(48) #審前覆核 (#1112荃灣 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器)
👤馬(22) #審前覆核 (#0930深水埗 阻差辦公)
👥*,*,楊,陳,馬,周(15-27) #提堂 (#1225葵涌 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤韓(19) #提堂 (#20200205將軍澳 在公眾地方造成阻礙 拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👥容,冼(19-26) #審前覆核 (#1013荃灣 2項管有攻擊性武器 3項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤黃(24) #提堂 (#1111上水 #1111大埔 #1112大埔 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 東區裁判法院第七庭 💩柳国升(22) 企圖謀殺;涉刺傷手足,使其腸臟溢出
09:30 東區裁判法院第八庭 💩李林昌,陳俊成,陳曉彤(31-60) 串謀在選舉中作出舞弊行為提供利益予他人 2項在選舉中作出舞弊行為接受利益
09:30 屯門裁判法院第二庭 🐶陳天賜(46) 管有危險藥物
17:00 區域法院第廿七庭 💩何力桓,羅建華(16-29) 串謀蓄意導致他人身體受嚴重傷害 沒有第三者保險而使用車輛 未獲授權而取用交通工具;涉襲擊岑子杰

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Hello

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

五十分

未上

咁多未見過嘅裁判官

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

爺爺 今晚輪到邊個開po 我做緊嘢 今晚唔知得唔得閒

星期日通常都係小馬親自開

同埋delay咗好耐啦

推

推番先

不推文

4次

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

手快快

好快

快啲

今次無名人效應

紅官？

好似真係

一

二

pushhhh

3

日日都有

講還講唔好放圖

冇名人就試下放大家最憎嗰啲紅官case？

沈小民 又審暴動
衷心希望手足平安

正想講

兩張一齊睇

push

五十五

未上

國際線有任 請每日推Post

上庭聲援

除左終審法院，所有法院都有手足案

救命

法庭聲援要人

搭正

未上

我代表 大多數 港豬管你
識你老鼠 同你有親咩
割就緊架啦
所以大家出去 諗清楚
後果係要自負的 無人可憐你
請大家諗清楚

管=答

如果主耶穌也是如此待我們，我們沒有人能得救

pish

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

原來只要有個Repressor捲起成個lac gene的promoter region，就無法產生lactose premase同 Beta-galactase，因為RNAP過唔到，不過有時Repressor鬆開少少就會出少少咁。
當大腸桿菌周圍得返乳糖的時候，Beta-galactase分解乳糖的副產品allolactose就會bind個Repressor，改變佢的結構，然後就可以大量轉錄啦，同時，因為冇葡萄糖消耗cAMP，所以有足夠的cAMP去同另一種蛋白結合在promoter上面促進轉錄，於是大腸桿菌就可以吸收乳糖啦～～

可唔可以叫洗地組幫手

tui

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

RTHK換台長之後，我肯定有2集鏗鏘集一定下格

近50名手足明日提堂

於是為了顯示這種基因，科學家找到了一種半乳糖和另一種化學物組成的東西，比Beta-galactase分解後會產生半乳糖和一種藍色的沉澱物，這就是我們所知的藍白篩。

做咩突然間...

推po小文章

咁就唔會太重覆畀人當bot?!

同時，科學家又發現了一種叫IPTG的東西，無法被大腸桿菌分解，但也可以bind 住個Repressor，令佢改變形狀脫離條DNA promoter，逼個細菌開始消化乳糖。

從此以後，只要將promoter前面的Lac基因組打散，插入其他基因，培養時再加IPTG落去就可以令大腸桿菌生產插入的基因的產品了~~

有趣嘛~~

之前寫過短篇小悲劇，發現這樣推post幾好玩

樓主
From友台
Youtube戰線成績表派佐，話你知搞成點

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ok~

你都可以寫下的~~

你寫野叻架？

唔叻寫野...

唔係最叻果個，講故台出文會比人負皮果種

寫多點就會叻

法庭比想像中小，空氣悶熱。
向內彎的被告欄比想像中高，從外面看進去最多只能看見被告的上半身，裡面一排木椅貼牆而立，那張紅色絨面的是給警員的，也許是個值日官。呃，不，是兩個，都是已到中老之年，沒準五章已過；一個鬈髮的兩手交抱站在門前，一臉趾高氣揚，不一會又縮到門後，又來點名；另一個是個禿子，在欄裡做文書，想必是在登記了。
法庭漸漸靜了下來。似乎有位林生，或是他的代表還沒有到。
開庭了。大家靜下來。鬈髮的警員回到被告欄打開的入口邊，律師和證人來到他們的位置。法官來了（是個身形似乎頗肥胖的紅髮女子），眾人成個彈起又坐下。
被告是個年輕的男子，身穿暗綠色衣服，在禿頭警員的陪伴下背著手，默默站在被告欄近法官那一邊，不時望望身後的旁聽。距離太遠，不知道他在想甚麼。法官宣讀了控告（在中環畢打街持有手套鎚仔防毒面具之類的東東準備作非法用途，連珠炮似的語速非常難以追上）之後，問他明白控罪嗎？他點點頭。
辯方律師馬上跳起來辯護。是英文，不過真的聽不懂。
他可以保釋，但不能去澳門和中國，晚上不能外出，一到星期日下午一點至三點要往天水圍警署報道。３月１８日再提訊。令人費解的是她們說的這麼快，我是他一定會結結巴巴的說：「呃……呃……可以再說一次我甚麼時候去警署報到嗎？」
第二位兄台較矮，穿上了深藍色的Hoodie背著手在第一位仁兄身邊，同樣被控持有非法用途工具準備作非法用途，說是帶了幾個藍色和黑色口罩（？）、手套、雨傘、手電筒和螺絲批。連律師也問如何Justify那個報告，指出他沒有證據顯示被告要拿這些做犯法行為，應該讓他得到保釋。
他也得到了保釋，直到3月17日兩點半去灣仔警署再提審，兩千元的保釋金，也是不能去中國和澳門，要住在登記住址，逢星期日十二點半至三點的時間內去屯門警署報到，不過真好，不必宵禁，可以拮魚蛋。

快d評文啦

又冇人推啦

算啦喺度開台

開啦~

喺度開台

亂絲開台

等我送比人j先

德日之夜

咁快定出主題

正經ｄ嘛～
（Ａ鍵開始壞

繼續

唔好搵我 提醒你

少年的光華終消逝，但基督永存。

你主動覆我

喺度開台

黃心穎

叫愁苦的心舒暢-->

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

喺度開台
喺度開台

希望佢保重喇

Sie muessen sterben
sie muessen verderben,
Jesu bleibt in Ewigkeit!

有冇睇到黃心穎

我睇下黃心穎再call 人

最緊要人冇事

啱啱都有見到

721

估到

咩事

唔知

agree

睇黃心穎咁

A餐巴可能遲下都會

怕你地永遠不要找我
unfollow me 也不要在我po出現
唔想誤中副車

上唔到

185個德軍vs 2000名俄國騎手的歌

寶寶

收到

亂入仔

我睇埋黃心穎喺連登嘅最後一刻再call

我係絲

亂入絲

大佬寶

開台主題為德日之夜

希望佢冇事

好似冇乜人討論歷史點應用係中共度

標題唔juicy

東方好想催DOJ起訴佢

希望佢可以好似庫仔咁再開

得閒用下紅官標題

btw,快啲同黃心穎say goodbye啦

東方

冇咗啦

當係留低個紀錄

申請del ac退出連登 連仔麻煩入一入嚟

一、民族自決和民主在有大型地區勢力支持下不能相容；1813 -1848 = 民主德國 vs 霍亨索倫的帝國

二、在有軍隊之前勿談未來大計；1848法蘭克福議會

三、民粹不一定可取。普法戰爭是普魯士通過挑起法國的戰爭情緒去令他們不能不投入戰爭而慘敗。

東方真係dklm

邊個

希望再見到佢

too late

del 咗account

我放低we'll meet again 同佢say goodbye

黃心穎巴打

魏晉司馬仔?

你唔係唔知道邊個創立tvb戰線㗎嘛

一定要再見呀

真係唔知

Push!!!

我信有

點解有單醉駕？

英倫空戰~~

Yes 你冇睇錯

好der

雷達

我call 人了

推一推

我都希望係...

推推菲比陳

試下啦，發自內心就好

但係墨巴都有負皮王緊跟其後

以為你acc del左

墨巴?

想見我 聽日就去旁聽啦

推下

旁聽師

我個VPN正常返

壞咗成個鐘

今日中咗鹿

yes

用邊隻?

邊個來的

心理陰影

行山歌

點解？

呢排忙, 少左蛇王去旁聽

旁聽師

唔緊要 盡做

試過睇片比血腥畫面嚇親

厙仔其實都唔係本人

睇出面，病港post講故台既，佢連書都有出

河國榮你冇見到我入嚟咩

要頂住 我哋要頂得住 先可以頂住手足

如果我哋可以接受到

gaga

愛護 連狗 力量 主席表示

我又要推 PO 啦

前仆後繼

我想你了

lin dog cute D

點解德國連propagenda都好聽過人

笑笑

竟然會有人想念我

只差一點點拎去

cnmgb 你又在這裏

愛護 連狗 力量 主席表示

我又要推 PO 啦

個個都恰 lin dog

你呢

第一天識

啊庫

主席，我有嘢想動議

ok blocked user 亂入的

(Hug hug)

你個會叫咩？
護狗力？護狗量？愛狗力？

慢了 失望

唔好block

WHAT?

希望各手足都冇事

識唔識答

解散好嗎？

50

full name ok?

NO!!!

動議：耶L會過黎呢邊一齊吹水推po

咩黎?

黃心穎？

#571

好

lin pig ?
不了

仲有十二手足

耶X報到

求其啦，日本歌

真的太快

冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

.....

屌你自己開po搶第2
咁我最快只係得第3

是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

同我上

我信佢哋會平安歸來嘅

有冇其他?

有唔同咩

會歌？

真的太快

冇法可搶得到的第2
我點努力撳也沒辦法
......
搶佢不到真的太內疚

.....

屌你自己開po搶第2
咁我最快只係得第3

是你多麼高速的自po
教我點樣去搶第2

同我上

成個youtube搵的，今晚開台主題是德日之夜～～

哭巴都未入

有人
有冇人知佢UP咩?

唱一次先啦

梗係有得其中一個名先正確

我知咩歌
但真係好唔掂

邊間教會

呢首點比流亡手足

Meine Leute, keine Freiheit mehr, hinter Seitendraht stehn ein stumm müdes Heer

我知道你邊間教會㗎

咁我呢

你聽住德日之夜嘅歌

我遲啲播其他

係咪同一間

愛連力

如果林鄭都係咁大家會唔會好過d

作首歌嚟聽先知你咩料

D short term 要聽真係有D麻煩

絕對唔係 我咁撚9流流

我主唱?

呢首歌點比魏書洛陽城

Melody from Servant of evil

(A) They are forty-eighters, we are twenti-ers,
Build our place land of free,
and home of brave,
Now go by May flower,
sailing through roaring wave,
far from homeland away,
far from silent battle.

(B)We are all too naive when we went down to the street,
cry of freedom ringing all over the crowded road,
who can expect their creulty behind their fake smile,
that they break their treaty, stuff our fellows' mouth with fist!

(C) Black and red and gold are their colours,
while blue and white that are belong to us,
let the eagles stretch their wings of freedom,
soaring again on the ocean across!

（A）They are forty-eighters, we are twenti-ers,
once believers of peace,
now looking for steel and blood!
At least God gives them steel and also a Bismarck,
all we have are money and a ruleless empire.

B Remember the first days we gathered on the street,
how warming the smile the cheerful king when he received us.
He even mourning with us for our fallen comerads,
who were crushed and killed by merciless Kugel--

C) Perhaps this our fault that we pushed too far,
or just too ideal that we should have no army,
that we spent our time on purely discussion,
while no body will give up their crown at all--

A) They are forty-eighters, we are twentiers,
at least in their era,
everybody had ideals.
Ruling of law is their long-going tradition,
for us in this island,
story total different.

B) Who would believe this when they besieged us in a mall,
white and suffocating smog surrounding against us.
Then they even collaborated with gangs on' road to home,
We are defenceless prey,
while they are the fiercest hounds.

C) Let the Bundesfahne rising again,
Oh also the flag of blue and white,
despite all the odds to chop down our oak,
Perhap bauhinia may also give fruits!

A) They are forty-eighters, we are twentiers,
they no longer return, grow and bloom on stranger land.
But the reform finally come and the Reich collapse,
in a way that no one will ever want.

B)
make us humble and brave and grant us Your wisdom,
so we can face hardship, for our suffering fellows--
We know not where our road will finally lead us to,
God, if You will, please abide us and guide us.

C)Oh save us from pride and desire of power,
let us live with freedom and fraternity,
with a heart that never tolerate cruelty,
live in peace and love until you come back !

A)On forty-eighters' homeland now flying their Fahne,
black and red and gold--Einigkeit, Recht und Freiheit,
If God will, please bring us back to our now lost homeland,
let us wait peacefully, make our lips can fruit.

carry on

德迷?

但願

don't ff too much

半個

要有信念

愛護 連狗 力量 主席表示

我又要推 PO 啦

鐵十字

晚安

鐵十字yeah

如果香港光復的話最好有?

抄非創 唔計

我都好撚流

勿引用回覆

我未call 佢

晚安 小伐

more music

X7佢

我訓了晚安小英

晚安 成日咁早起身

bye的絲

more music
come on

記得唔好入黎踩場，任何時候唔要人不回啦

德日合一

Es braust unser Brüder in Reizstoff dahin!

???

點解唔要我

愛護 連狗 力量 主席表示

我要準備收皮啦

我都唔明呀

say 下hello

咁快

9貼

想睇書

愛護 連狗 力量 主席表示

我要準備收皮啦
要按力推呀 BBGS

bye bye

call 人

點解係動漫

use lin dog

good

愛護 連狗 力量 主席表示

我要準備收皮啦
要接力推呀 BBGS

ok bye bye

bye

聽下先

但哭巴呢

身為耶X的我表示不爽其曲調

今日聚會休息一天

你six唔six德文歌
我一首都唔six
所以9貼

正

咁Rock呀你
btw Rock 德文指短裙

呢首計唔計德文

晚上播呢d真係會嘈醒全家
算呀

見你播symphony我又搭下爹先

集思廣益repost

加油大佬

辛苦曬你日日開poat

post

終於call 完

開台

我休息啦～

我接啦

出手啦

Post rock

cover

聽日想去九龍城到聽審
有咩嘢要注意

善用推文

慣咗手勢

覆兩次？

好好聽

有首個名差唔多嘅歌都好好聽

手殘

我亂覆先

認真覆

夜晚聽夜后係咪想製造童年惡夢

dj pepe

Dj bobo

接下

同莫生一樣當佢唱歌就得

呢排上連登load得好慢，唔知做乜鳩

VPN ？

Any good recommendation?

以歌會友

我嘅收藏

舒服
SLEEP 啦咁多位886

救豬大神d標題

loop 多次先

咪推左，仲喺我舊po拉我

救豬小薯

跟大家學返黎

溫巴真係音樂寶庫，正
早抖了溫巴

轉咗幾個地方vpn都係咁，update完之後仲仆街

因為想推薦呢首畀你啊

想學小屈

strange

唔錯

earth wind fire 正

長期見三隻連狗跑或者連豬拋波

試咗閂咗連登再開？

來遲了

不了

fine

依首唔關earth wind fire 事啦

機都熄過

1001

router 呢

呢個冇，因為其它網都好順

試下入品蔥

嗰度同我哋一樣都係咁敏感嘅網站

Pishhh

你試一次網頁版之後再入app

可能純粹係連狗妒忌我本人太靚仔

繼續post老餅歌

聽日試下先

觀察熱門

你又唔係唔知道我哋播開老歌

唔洗登出登入直接上網頁版load一次load唔到嘅po 之後再係app入多次個po

cls你bot嚟？
push

咁啱睇到

每次都係你
push again

好似都係冇咩用

有次我係咁有個巴打教我咁唔知了

好聽

腦腦妹今日早上惡左dd 唔好唔要我

你讚我乖喎

緣分到了，自然會好

蘋果廣告po 標題或者可以就咁用嗰啲廣告嘅soundbite

我dpo耐唔時有怪胎出沒stalk人的只適宜隔岸鳩睇

PISH

不過我而家都慢覆一個cm都要等

咁啱

恭喜

我都係

一定係

早d休息再唔係就開po report problem
唔report 唔知連登虧再訓過

人生成就
想問吓緩刑期間 可唔可以去旅行

下

你介紹嘅

我知
聽人講得

又問

覺得佢係fake

無人駕駛個group係咪無左？

好耐冇見......

我真心唔知

其實去睇下都好
唉屌

我目言川了

各位早唞

Pish

真係去嘅有幾多

豬

Bye bye

温總bot

補推推推推

Tui

召旁聽師

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

是日電台

警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術

是日電台
警方應盡早公開事發雷達 唔好再玩語言偽術